PREPARATIC XXVII: 

CONTENIDOS
- Sin cambios.
- Algunos documentos se mueven a la carpeta "Doc adicional".

ESQUEMAS
- Creación de esta carpeta. Se incluye un documento de texto que remite al esquema disponible en el tema 001.


